[鄰國貨] 美國陸軍下令停用中國大疆無人機

美國陸軍下令所屬單位，停用由中國製造商大疆創新科技公司生產的無人機，因為相關產品有「網絡漏洞」。

路透報道，美國陸軍星期三上傳一份備忘錄，引用旗下研究實驗室及海軍在5月發表的報告，指大疆的產品存在風險及漏洞，要求所屬單位停止使用所有大疆無人機，以及大疆零件或軟件系統，並卸載各種大疆應用程式，移除所有電池或儲存媒介，以保護軍事設備。

備忘錄指出，大疆無人機是美國陸軍在這類現成裝備中使用最廣泛的一種。

五角大廈一名發言人表示，陸軍已在斟酌就這項政策發布聲明。大疆公司則暫無回應。

可以喺server停到你機嘅仲點會用

應該會照copy一部靜音版

Yamaha整左咁多年都無人識

備忘錄指出，大疆無人機是美國陸軍在這類現成裝備中使用最廣泛的一種。

呢下好on9 貪平

乜撚野都貪平先比支那上到位

信大陸私人企業呀

大疆係無人機既龍頭

又會咁on9都有

幾個香港人創辦架！係個主席支那人咋嘛

而家先停

剩係主席係大陸狗已經唔應該信
西方又點識得華人賤種到底有幾下賤卑劣
港柒自己就最清楚啦，哩廿年食過幾多死貓
信大陸都戇撚鳩架啦

好心咪衝岀黎柒
Dji依家全世界最勁
唔用佢用咩

係咪星之子開果間？

大疆係勁,

平之餘竟然可以有高技術support到.

(當世界注重私隱呼籲限制無人機使用,得鄰國會大力投資開發來監察民眾生活)

投資點樣大力？
投石丫？

美軍呢次真係令我好失望
希望下次唔會見到美軍原來用緊 360 衛士啦

抵你仆街

好多國家都貪平用中國貨, 結果........

俄羅斯 某架軍艦用中國零件,行行下突然死機
印尼 用中國大炮, 結果支炮失控, 射死自己人
緬甸 用中國運輸機, 結果墮機, 死左百幾個軍人家屬

仲有ISIS 用中國制ak47 , 結果射射下突然卡住左, 射唔出

Ak47

軍用要有政治考慮，唔係睇勁唔勁，iPhone夠勁，唔通中南海又照用咩.........唔通真係照用？

linux 又平又勁，香港人咪又係用 windows